你地父母黃定藍

阿爸淺黃，阿媽中立，各打五十大板

淺黃，淺藍

香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌

兩個冷氣軍師

兩老都深藍
平時聽到佢哋講咩黑衣人咩搞事真係難聽過粗口

兩老淺至深黃 會搵黃店食飯 耍太極會鬧果啲屌年青人既廢老

老豆老母黃 家姐港豬

老豆港豬
老母黃到發光

中立同深藍深藍果個日日係度睇華記撚樣同simon肥仔當真理

深黃。

深黃
火燒popo會叫好
因為佢係教徒 咁講嗰時真係嚇左我一跳

淺藍轉緊淺黃中

兩個極度深紅

兩位都藍到發黑
轉咗now同港台俾佢哋睇
照屌鳩手足
9月仲話手足係曱甴
個時已經放棄

一黃一藍

自稱中立(藍)

自稱黃(為左份家用)

老母黃
老豆金黃

老豆老母深藍
老豆老母個邊全部親戚都係藍
家姐港豬

已經由六月開始無番過屋企食飯
中秋做冬全部無去
六親已斷

借個位嚟推廣連儂廁

知唔知點解愈嚟愈少和理非出？

一樣